溫DSE而唔去拜年係咩心態？

阻你兩三日好似好大影響咁
好心尊重下長輩

唔去拜年要溫書，成績好打極有限

利申：指南針大學畢業生

冇錯 清既學歷就係結果

Ching ho ball

駁五刀

DSE 年年都有
新年就一年得一次，而且人愈大，愈多長輩過身

邊個重要d 好明顯啦

語言偽術

好心態

懶認真溫書，睇死你班粉腸係屋企上fb玩ig，玩到攰就訓
唔識長幼有序，叻極有限

係m記訓都唔去